一陣講分手

有咩要注意
有咩對白

做咩要分手啊ching？

分手啦臭雞